{"Opciones_generales":{"es":"Opciones generales","en":"General options","fr":"Options g\u00e9n\u00e9rales"},"Datos_de_empresa":{"es":"Datos de empresa","en":"Company data","fr":"Donn\u00e9es de la soci\u00e9t\u00e9"},"Mi_cuenta":{"es":"Mi cuenta","en":"My account","fr":"Mon compte"},"Documentaci\u00f3n":{"es":"Documentaci\u00f3n","en":"Documentation","fr":"Documentation","el":"\u03b1\u03c0\u03cc\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b1"},"Atenci\u00f3n_al_cliente":{"es":"Atenci\u00f3n al cliente","en":"Customer Service","fr":"Service Clients"},"Integraci\u00f3n":{"es":"Integraci\u00f3n","en":"Integration","fr":"Int\u00e9gration","el":"\u0395\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7"},"Importar":{"es":"Importar","en":"Import","fr":"Importer","el":"\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae"},"Mis_\u00faltimas_reservas":{"es":"Mis \u00faltimas reservas"},"Traducciones":{"es":"Traducciones","en":"Translations","fr":"Traductions"},"Plantillas_de_Wordpres_instaladas":{"es":"Plantillas de Wordpress instaladas","en":"Wordpress templates installed"},"Usuario":{"es":"Usuario","en":"User","fr":"Utilisateur"},"Estado":{"es":"Estado","en":"Status","fr":"\u00c9tat"},"Sin_conexi\u00f3n":{"es":"Sin conexi\u00f3n","en":"Not connected","fr":"Pas connect\u00e9"},"Conectado":{"es":"Conectado","en":"Connected","fr":"Connect\u00e9"},"Ibexrentacar":{"es":"Ibexrentacar","en":"Ibexrentacar","fr":"Ibexrentacar"},"Configurar_ahora":{"es":"Configurar ahora","en":"Configure now","fr":"Configurer maintenant"},"Debe_configurar_sus_par\u00e1metros_de_conexi\u00f3n":{"es":"Debe configurar sus par\u00e1metros de conexi\u00f3n","en":"You must set your connection parameters","fr":"Vous devez d\u00e9finir vos param\u00e8tres de connexion"},"Dashboard":{"es":"Dashboard","en":"Dashboard","fr":"Tableau de bord","el":"\u03a4\u03b1\u03bc\u03c0\u03bb\u03cc"},"Ajustes":{"es":"Ajustes","en":"Settings","fr":"Param\u00e8tres","el":"\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2"},"Soporte":{"es":"Soporte","en":"Support","fr":"Soutien","el":"\u03a5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7"},"Wordpress":{"es":"Wordpress","en":"Wordpress","fr":"WordPress"},"Espere_por_favor":{"es":"Espere por favor","en":"Please wait","fr":"S\\'il vous pla\u00eet, attendez"},"Los_datos_de_conexi\u00f3n_introducidos_no_son_v\u00e1lidos":{"es":"Los datos de conexi\u00f3n introducidos no son v\u00e1lidos","en":"Connection data entered is not valid","fr":"Les donn\u00e9es de connexion saisies ne sont pas valides"},"Por_favor,_revise_su_configuraci\u00f3n_o_acceda_a_su_sistema_Ibexrentacar_para_obtener_de_nuevo_sus_datos_de_acceso":{"es":"Por favor, revise su configuraci\u00f3n o acceda a su sistema Ibexrentacar para obtener de nuevo sus datos de acceso","en":"Please, check your settings or access your Ibexrentacar system to obtain your access data again","fr":"Veuillez v\u00e9rifier vos param\u00e8tres ou acc\u00e9dez \u00e0 votre syst\u00e8me Ibexrentacar pour obtenir \u00e0 nouveau vos donn\u00e9es d\\'acc\u00e8s"},"Debe_introducir_todos_sus_datos_de_acceso":{"es":"Debe introducir todos sus datos de acceso","en":"You must enter all your access data","fr":"Vous devez entrer toutes vos donn\u00e9es dd\\'acc\u00e8s"},"Idioma_WP":{"es":"Idioma WP","en":"WP Language","fr":"Langue de WP"},"Plugin_WPML":{"es":"Plugin WPML","en":"Plugin WPML","fr":"Extension WPML"},"Instalado":{"es":"Instalado","en":"Installed","fr":"Install\u00e9e"},"Total":{"es":"Total","en":"Total","fr":"Total"},"Descargar":{"es":"Descargar","en":"Download","fr":"T\u00e9l\u00e9charger"},"Plugin_path":{"es":"Plugin path","en":"Plugin path","fr":"Plugin path"},"Bienvenid@":{"es":"Bienvenid@","en":"Welcome","fr":"Bienvenue","el":"\u03ba\u03b1\u03bb\u03c9\u03c3\u03cc\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1"},"Par\u00e1metros_de_conexi\u00f3n":{"es":"Par\u00e1metros de conexi\u00f3n","en":"Connection parameters","fr":"Param\u00e8tres de connexion"},"IRC_Url":{"es":"IRC Url"},"Contrase\u00f1a":{"es":"Contrase\u00f1a","en":"Password","fr":"Mot de passe"},"Configuraci\u00f3n":{"es":"Configuraci\u00f3n","en":"Configuration","fr":"Configuration"},"Google_Maps_Embed_API":{"es":"Google Maps Embed API","en":"Google Maps Embed API","fr":"Google Maps Embed API"},"Sistema":{"es":"Sistema","en":"System","fr":"Syst\u00e8me"},"Ajustes_generales":{"es":"Ajustes generales","en":"General settings","fr":"R\u00e9glages g\u00e9n\u00e9raux"},"Insertar_par\u00e1metros_de_conexi\u00f3n_con_demo":{"es":"Insertar par\u00e1metros de conexi\u00f3n con demo","en":"Insert connection parameters with demo","fr":"Ins\u00e9rer les param\u00e8tres de connexion avec la D\u00e9mo"},"Borrar_datos":{"es":"Borrar datos"},"Guardar":{"es":"Guardar","en":"Save","fr":"Sauvegarder"},"Empresa":{"es":"Empresa","en":"Company","fr":"Soci\u00e9t\u00e9"},"NIF\/CIF":{"es":"NIF\/CIF","en":"ID \/ VAT number","fr":"Num\u00e9ro d\\'identification \/ TVA"},"Contactar":{"es":"Contactar","en":"Contact","fr":"Contactez"},"P\u00e1gina_web":{"es":"P\u00e1gina web","en":"Website","fr":"Site Web"},"Mi_panel":{"es":"Mi panel","en":"My panel","fr":"Mon panneau"},"Nombre":{"es":"Nombre","en":"Name","fr":"Nom"},"Perfil":{"es":"Perfil","en":"Profile","fr":"Profil"},"Comisi\u00f3n":{"es":"Comisi\u00f3n","en":"Commission","fr":"Commission"},"Web_afiliado":{"es":"Web afiliado","en":"Affiliate Web","fr":"Web Affili\u00e9"},"Activa":{"es":"Activa","en":"Active","fr":"Actif","el":"\u0395\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2"},"Una_vez_que_haya_instalado_el_plugin,_vaya_al_men\u00fa_Ajustes_del_complemento_para_configurar_algunas_opciones_espec\u00edficas_de_su_conexi\u00f3n_con_Ibexrentacar":{"es":"Una vez que haya instalado el plugin, vaya al men\u00fa Ajustes del complemento para configurar algunas opciones espec\u00edficas de su conexi\u00f3n con Ibexrentacar"},"Dispone_de_dos_secciones":{"es":"Dispone de dos secciones"},"Par\u00e1metros_de_conexi\u00f3n_con_Ibexrentacar":{"es":"Par\u00e1metros de conexi\u00f3n con Ibexrentacar","en":"Connection parameters with Ibexrentacar","fr":"Param\u00e8tres de connexion avec Ibexrentacar"},"A_trav\u00e9s_de_su_panel_Ibexrentacar_puede_obtener_sus_claves_de_conexi\u00f3n,_deber\u00e1_introducir_su_nombre_de_usuario_y_contrase\u00f1a_de_acceso_a_IRC":{"es":"A trav\u00e9s de su panel Ibexrentacar puede obtener sus claves de conexi\u00f3n, deber\u00e1 introducir su nombre de usuario y contrase\u00f1a de acceso a IRC"},"Ibexrentacar_URL":{"es":"Ibexrentacar URL"},"Sincronizaci\u00f3n":{"es":"Sincronizaci\u00f3n"},"Debe_definir_el_tipo_de_sincronizaci\u00f3n_entre_Wordpress_y_su_plataforma_Ibexrentacar_seleccionando_la_manera_de_importar_los_contenidos_a_Wordpress":{"es":"Debe definir el tipo de sincronizaci\u00f3n entre Wordpress y su plataforma Ibexrentacar seleccionando la manera de importar los contenidos a Wordpress"},"Producto":{"es":"Producto"},"Requiere_de_la_instalaci\u00f3n_de_Woocomerce":{"es":"Requiere de la instalaci\u00f3n de Woocomerce"},"Post":{"es":"Post"},"Importaci\u00f3n_de_contenido":{"es":"Importaci\u00f3n de contenido","en":"Content import","fr":"Importation de contenu"},"La_importaci\u00f3n_de_contenido_se_realiza_de_forma_autom\u00e1tica,_simplemente_deber\u00e1_hacer_clic_en_los_botones_dispuestos_para_ello_en_cada_apartado":{"es":"La importaci\u00f3n de contenido se realiza de forma autom\u00e1tica, simplemente deber\u00e1 hacer clic en los botones dispuestos para ello en cada apartado","en":"The content import is done automatically, simply click on the buttons provided for it in each section","fr":"L\\'importation de contenu se fait automatiquement, il suffit de cliquer sur les boutons pr\u00e9vus \u00e0 cet effet dans chaque section."},"Para_un_correcto_funcionamiento_le_recomendamos_que_importe_en_primer_lugar_las_categor\u00edas":{"es":"Para un correcto funcionamiento le recomendamos que importe en primer lugar las categor\u00edas"},"El_sistema_le_permite_importar":{"es":"El sistema le permite importar","en":"The system allows you to import","fr":"Le syst\u00e8me vous permet d\\'importer"},"Categor\u00edas":{"es":"Categor\u00edas"},"Se_trata_de_las_clases_de_veh\u00edculo_disponibles_en_su_plataforma_Ibexrentacar":{"es":"Se trata de las clases de veh\u00edculo disponibles en su plataforma Ibexrentacar"},"Modelos":{"es":"Modelos","en":"Models","fr":"Mod\u00e8les"},"El_sistema_crear\u00e1_sus_modelos_activos_como_producto_o_entrada_en_funci\u00f3n_de_su_configuraci\u00f3n":{"es":"El sistema crear\u00e1 sus modelos activos como producto o entrada en funci\u00f3n de su configuraci\u00f3n"},"De_forma_autom\u00e1tica_se_a\u00f1adir\u00e1n_en_caso_de_no_existir_las_marcas_vinculadas_a_los_modelos_importados":{"es":"De forma autom\u00e1tica se a\u00f1adir\u00e1n en caso de no existir las marcas vinculadas a los modelos importados"},"Equipamiento":{"es":"Equipamiento"},"Se_trata_de_las_caracter\u00edsticas_de_equipamiento_seleccionadas_en_la_configuraci\u00f3n_del_modelo_en_su_plataforma_Ibexrentacar":{"es":"Se trata de las caracter\u00edsticas de equipamiento seleccionadas en la configuraci\u00f3n del modelo en su plataforma Ibexrentacar"},"Panel_IRC_>_Flota_>_Modelos_>_Edici\u00f3n_modelo_>_Equipamiento":{"es":"Panel IRC > Flota > Modelos > Edici\u00f3n modelo > Equipamiento"},"Plugins_recomendados":{"es":"Plugins recomendados","en":"Recommended plugins","fr":"Extensions recommand\u00e9s"},"El_plugin_que_convierte_a_WordPress_en_multiling\u00fce":{"es":"El plugin que convierte a WordPress en multiling\u00fce","en":"The plugin that turns WordPress into Multilingual","fr":"L\\'extension qui transforme WordPress en multilingue"},"Con_WPML_es_f\u00e1cil_construir_y_mantener_sitios_web_multiling\u00fces":{"es":"Con WPML es f\u00e1cil construir y mantener sitios web multiling\u00fces","en":"With WPML it is easy to build and maintain multilingual websites","fr":"Avec WPML, il est facile de cr\u00e9er et de g\u00e9rer des sites Web multilingues"},"WooCommerce_es_un_plugin_gratuito_de_eCommerce_que_te_permite_vender_cualquier_cosa,_con_elegancia":{"es":"WooCommerce es un plugin gratuito de eCommerce que te permite vender cualquier cosa, con elegancia"},"Creado_para_que_se_integre_sin_problemas_con_WordPress":{"es":"Creado para que se integre sin problemas con WordPress"},"Simplemente_otro_plugin_de_formularios_de_contacto._Sencillo_pero_flexible":{"es":"Simplemente otro plugin de formularios de contacto. Sencillo pero flexible"},"Si_tiene_una_consulta_env\u00edenos_un_ticket_24\/7":{"es":"Si tiene una consulta env\u00edenos un ticket 24\/7","en":"If you have a question, send us a ticket 24\/7","fr":"Si vous avez des questions, veuillez nous envoyer un ticket d\\'assistance 24\/7 "},"Tickets_de_soporte":{"es":"Tickets de soporte","en":"Support tickets","fr":"Tickets d\\'assistanace"},"Si_no_encuentra_soluci\u00f3n_a_su_caso_o_tiene_una_duda_t\u00e9cnica,_por_favor_remita_su_questi\u00f3n_a_nuestro_equipo_de_atenci\u00f3n_y_soporte_generando_un_ticket":{"es":"Si no encuentra soluci\u00f3n a su caso o tiene una duda t\u00e9cnica, por favor remita su questi\u00f3n a nuestro equipo de atenci\u00f3n y soporte generando un ticket","en":"If you do not find a solution to your case or have a technical question, please send your questions to our support team using our ticketing system.","fr":"Si vous ne trouvez pas de solution \u00e0 votre cas ou si vous avez une question technique, veuillez envoyer vos questions \u00e0 notre \u00e9quipe en utilisant notre syst\u00e8me de tickets d\\'assistance."},"Nuevo_ticket":{"es":"Nuevo ticket","en":"New ticket","fr":"Nouveau Ticket Assistance"},"Preguntas_frecuentes":{"es":"Preguntas frecuentes","en":"Frequently Asked Questions","fr":"Foire aux questions"},"\u00bfEn_cu\u00e1ntos_sitios_puedo_instalar_Ibexrentacar_Plugin?":{"es":"\u00bfEn cu\u00e1ntos sitios puedo instalar Ibexrentacar Plugin?","en":"In how many sites can I install Ibexrentacar Plugin?","fr":"Dans combien de sites puis-je installer l\\'extension Ibexrentacar?"},"Puede_registrar_Ibexrentacar_en_todos_sus_sitios_y_en_aquellos_desarrollados_para_sus_clientes":{"es":"Puede registrar Ibexrentacar en todos sus sitios y en aquellos desarrollados para sus clientes","en":"Ibexrentacar can be registered in all your web sites and in those developed for your clients. ","fr":"Ibexrentacar peut \u00eatre enregistr\u00e9 dans tous vos sites web et dans ceux d\u00e9velopp\u00e9s pour vos clients."},"Acceder\u00e1_a_su_contenido_asociado_mediante_su_usuario_y_contrase\u00f1a_de_conexi\u00f3n":{"es":"Acceder\u00e1 a su contenido asociado mediante su usuario y contrase\u00f1a de conexi\u00f3n","en":"You will access to the associated content through your login username and password","fr":"Vous acc\u00e9derez \u00e0 son contenu associ\u00e9 via votre nom d\\'utilisateur et mot de passe de connexion","el":"\u0398\u03b1 \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03bd\u03cc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c9\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b2\u03b1\u03c3\u03ae\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2"},"\u00bfEs_compatible_con_instalaciones_de_WordPress_multisitio?":{"es":"\u00bfEs compatible con instalaciones de WordPress multisitio?","en":"Is it compatible with WordPress multisite installations?","fr":"Est-il compatible avec les installations WordPress Multisite?"},"Si,_es_completamente_compatible":{"es":"Si, es completamente compatible","en":"Yes, it is fully compatible","fr":"Oui, il est enti\u00e8rement compatible"},"Atenci\u00f3n_telef\u00f3nica":{"es":"Atenci\u00f3n telef\u00f3nica","en":"Telephone support","fr":"Support T\u00e9l\u00e9phonique"},"No_podremos_atender_peticiones_telef\u00f3nicas_que_pongan_en_riesgo_la_seguridad_de_sus_servicios_o_la_confidencialidad_de_sus_datos,_para_ello_utilice_el_sistema_de_tickets_es_seguro_y_r\u00e1pido.":{"es":"No podremos atender peticiones telef\u00f3nicas que pongan en riesgo la seguridad de sus servicios o la confidencialidad de sus datos, para ello utilice el sistema de tickets es seguro y r\u00e1pido."},"Shortcodes":{"es":"Shortcodes","en":"Shortcodes","fr":"Shortcodes"},"Integraci\u00f3n_en_Wordpress":{"es":"Integraci\u00f3n en Wordpress","en":"Wordpress integration","fr":"Int\u00e9gration Wordpress"},"El_plugin_contiene_diversos_tipos_de_vistas_para_enlazar_con_su_motor_de_reservas_Ibexrentacar_e_incluirlos_en_su_p\u00e1gina_web_de_Wordpress_mostrando_calendarios_de_b\u00fasqueda,_listado_de_flota,_modelos_destacados...seg\u00fan_las_necesidades_de_dise\u00f1o_que_requiera_en_cada_momento.":{"es":"El plugin contiene diversos tipos de vistas para enlazar con su motor de reservas Ibexrentacar e incluirlos en su p\u00e1gina web de Wordpress mostrando calendarios de b\u00fasqueda, listado de flota, modelos destacados...seg\u00fan las necesidades de dise\u00f1o que requiera en cada momento."},"Esta_integraci\u00f3n_se_realiza_a_trav\u00e9s_de_shortcodes_de_Wordpress_que_puede_insertar_como_un_simple_texto_en_el_editor_de_cualquier_p\u00e1gina_o_entrada_de_su_Wordpress.":{"es":"Esta integraci\u00f3n se realiza a trav\u00e9s de shortcodes de Wordpress que puede insertar como un simple texto en el editor de cualquier p\u00e1gina o entrada de su Wordpress."},"C\u00f3digo_de_integraci\u00f3n":{"es":"C\u00f3digo de integraci\u00f3n","en":"Integration code","fr":"Code d\\'int\u00e9gration"},"Copie_el_siguiente_c\u00f3digo_en_su_sitio_web":{"es":"Copie el siguiente c\u00f3digo en su sitio web"},"Integraci\u00f3n_personalizada":{"es":"Integraci\u00f3n personalizada","en":"Custom integration","fr":"Int\u00e9gration personnalis\u00e9e"},"Para_poder_interactuar_con_los_widgets_se_ha_preparado_la_funci\u00f3n_ircEvent,_que_es_ejecutada_al_realizar_la_comunicaci\u00f3n_entre_widgets":{"es":"Para poder interactuar con los widgets se ha preparado la funci\u00f3n ircEvent, que es ejecutada al realizar la comunicaci\u00f3n entre widgets","en":"The ircEvent function has been set to interact with the widgets, this action is executed to establish communication between widgets.","fr":"La fonction ircEvent a \u00e9t\u00e9 d\u00e9finie pour interagir avec les widgets, cette action est ex\u00e9cut\u00e9e pour \u00e9tablir la communication entre les widgets"},"La_variable_params_contiene_la_informaci\u00f3n_del_mensaje_enviado_y_el_par\u00e1metro_widget_indica_el_elemento_en_el_que_se_realiza_la_acci\u00f3n":{"es":"La variable params contiene la informaci\u00f3n del mensaje enviado y el par\u00e1metro widget indica el elemento en el que se realiza la acci\u00f3n","en":"The params variable contains information of the sent message and the widget params refers to the element in which the action is done","fr":"La variable params contient des informations sur le message envoy\u00e9 et les param\u00e8tres du widget font r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l\\'\u00e9l\u00e9ment dans lequel l\\'action est effectu\u00e9e."},"Ejemplo":{"es":"Ejemplo","en":"Example","fr":"Exemple"},"Este_ejemplo_ocultar\u00e1_el_div_llamado_irc_search_al_cargar_los_resultados_en_irc_result,_despu\u00e9s_de_una_b\u00fasqueda_desde_el_m\u00f3dulo_search":{"es":"Este ejemplo ocultar\u00e1 el div llamado irc search al cargar los resultados en irc result, despu\u00e9s de una b\u00fasqueda desde el m\u00f3dulo search","en":"This example will hide the irc search div when loading the results in irc result after a search from the search module","fr":"Cet exemple cachera le div irc search lors du chargement des r\u00e9sultats en irc result apr\u00e8s une recherche dans le module de recherche."},"Previsualizaci\u00f3n":{"es":"Previsualizaci\u00f3n","en":"Preview","fr":"Aper\u00e7u"},"Valores_por_defecto":{"es":"Valores por defecto","en":"Default values","fr":"Valeurs par d\u00e9faut"},"Traducciones_actualizadas":{"es":"Traducciones actualizadas","en":"Updated translations","fr":"Traductions mises \u00e0 jour"},"Actualizaci\u00f3n_correcta":{"es":"Actualizaci\u00f3n correcta","en":"Successfully updated","fr":"Mise \u00e0 jour r\u00e9ussie"},"Importar_flota":{"es":"Importar flota","en":"Import fleet","fr":"Importer la flotte"},"Importe_su_flota_a_Wordpress":{"es":"Importe su flota a Wordpress","en":"Import your fleet to WordPress","fr":"Importez votre flotte sur WordPress"},"Es_la_forma_m\u00e1s_f\u00e1cil_de_disponer_de_su_flota_en_Wordpress_e_integrar_su_sistema_de_reserva,_en_lugar_de_crear_contenido_desde_cero":{"es":"Es la forma m\u00e1s f\u00e1cil de disponer de su flota en Wordpress e integrar su sistema de reserva, en lugar de crear contenido desde cero","en":"The easiest way to bring all your fleet into your WordPress website, integrates your online booking system instead of creating content from scratch","fr":"Le moyen le plus simple d\\'int\u00e9grer toute votre flotte sur votre site WordPress, d\\'int\u00e9grer votre syst\u00e8me de r\u00e9servation en ligne ou lieu de cr\u00e9er du contenu \u00e0 partir de rien"},"M\u00e1s_informaci\u00f3n":{"es":"M\u00e1s informaci\u00f3n","en":"More information","fr":"Plus d\\'informations"},"Flota":{"es":"Flota","en":"Fleet","fr":"Flotte"},"Lugares":{"es":"Lugares","en":"Locations","fr":"Localisations"},"Antes_de_la_importaci\u00f3n_de_categor\u00edas,_modelos_o_lugares,_debe_tener_en_cuenta":{"es":"Antes de la importaci\u00f3n de categor\u00edas, modelos o lugares, debe tener en cuenta","en":"Before importing categories, models or places, you must take into account","fr":"Avant d\\'importer des cat\u00e9gories, des mod\u00e8les ou des lieux, vous devez prendre en compte"},"El_sistema_importar\u00e1_las_categor\u00edas,_modelos_y_lugares_como_entradas":{"es":"El sistema importar\u00e1 las categor\u00edas, modelos y lugares como entradas","en":"The system will import the categories, models and places as posts","fr":"Le syst\u00e8me importera les cat\u00e9gories, mod\u00e8les, lieux et blogs "},"El_sistema_insertar\u00e1_la_descripci\u00f3n_del_modelo_por_idioma,_im\u00e1genes_e_incluir\u00e1_el_c\u00f3digo_de_integraci\u00f3n_para_su_reserva":{"es":"El sistema insertar\u00e1 la descripci\u00f3n del modelo por idioma, im\u00e1genes e incluir\u00e1 el c\u00f3digo de integraci\u00f3n para su reserva","en":"The system will insert the description of the model by language, images and will include the integration code for its booking","fr":"Le syst\u00e8me ins\u00e9rera la description du mod\u00e8le par langue, images et inclura le code d\\'int\u00e9gration pour sa r\u00e9servation"},"No_se_eliminar\u00e1n_ni_modificar\u00e1n_publicaciones,_p\u00e1ginas,_categor\u00edas,_im\u00e1genes_ni_ning\u00fan_otro_dato":{"es":"No se eliminar\u00e1n ni modificar\u00e1n publicaciones, p\u00e1ginas, categor\u00edas, im\u00e1genes ni ning\u00fan otro dato","en":"Posts, pages, categories, images or any other data will not be erased nor modified","fr":"Les posts, pages, cat\u00e9gories, images ou toute autre donn\u00e9e ne seront ni effac\u00e9s ni modifi\u00e9s"},"No_se_modificar\u00e1n_las_configuraciones_de_Wordpress":{"es":"No se modificar\u00e1n las configuraciones de Wordpress","en":"Configurations will not be modified.","fr":"Les configurations ne seront pas modifi\u00e9es"},"Haga_clic_en_Importar_solo_una_vez_y_espere,_el_proceso_puede_tardar_varios_de_minutos":{"es":"Haga clic en Importar solo una vez y espere, el proceso puede tardar varios de minutos","en":"Click Import one time and wait, the process may take a few minutes","fr":"Cliquez sur Importer une fois et attendez, le processus peut prendre quelques minutes"},"Espere_por_favor,_sincronizando_flota...":{"es":"Espere por favor, sincronizando flota..."},"Clases":{"es":"Clases","en":"Class","fr":"Classe"},"No_dispone_de_flota_activa_en_su_IRC":{"es":"No dispone de flota activa en su IRC","en":"You do not have an active fleet in your IRC","fr":"Vous n\\'avez pas de flotte active dans votre IRC"},"No_dispone_de_flota_en_WP":{"es":"No dispone de flota en WP","en":"No fleet in WP","fr":"Pas de flotte dans WP"},"clases_y":{"es":"clases y","en":"class and","fr":"Classe et"},"modelos_en":{"es":"modelos en","en":"models in","fr":"Mod\u00e8les dans"},"categor\u00edas_nuevas_en":{"es":"categor\u00edas nuevas en","en":"new categories in","fr":"Nouvelles cat\u00e9gories dans"},"Opciones_de_importaci\u00f3n":{"es":"Opciones de importaci\u00f3n","en":"Import options","fr":"Options d\\'import"},"Insertar_el_contenido_por_defecto_si_no_esta_disponible_en_el_idioma_de_la_importaci\u00f3n":{"es":"Insertar el contenido por defecto si no esta disponible en el idioma de la importaci\u00f3n","en":"Insert the content by default if it is not available in the language of the import","fr":"Ins\u00e9rer le contenu par d\u00e9faut s\\'il n\\'est pas disponible dans la langue de l\\'importation"},"Insertar_widget_de_reserva_en_la_ficha_del_modelo_en_Wordpress":{"es":"Insertar widget de reserva en la ficha del modelo en Wordpress","en":"Insert reservation widget in the model tab in Wordpress","fr":"Ins\u00e9rer un widget de r\u00e9servation dans l\\'onglet Mod\u00e8le de WordPress"},"Exportar\/Actualizar_la_imagen_del_modelo":{"es":"Exportar\/Actualizar la imagen del modelo","en":"Export \/ Update the model image","fr":"Exporter \/ Mettre \u00e0 jour l\\'image du mod\u00e8le"},"Eliminar_de_Wordpress_las_categor\u00edas_y\/o_modelos_inactivos_en_IRC":{"es":"Eliminar de Wordpress las categor\u00edas y\/o modelos inactivos en IRC","en":"Remove from Wordpress categories and\/or inactive models in IRC","fr":"Supprimer des cat\u00e9gories WordPress et\/ ou des mod\u00e8les inactifs dans IRC"},"Actualizar":{"es":"Actualizar","en":"Refresh","fr":"Rafra\u00eechir"},"Sincronizar":{"es":"Sincronizar","en":"Synchronize","fr":"Synchroniser"},"Opciones_avanzadas":{"es":"Opciones avanzadas","en":"Advanced Options","fr":"Options avanc\u00e9es"},"Eliminar_toda_la_flota_en_Wordpress":{"es":"Eliminar toda la flota en Wordpress","en":"Delete the entire fleet in Wordpress","fr":"Supprimer la flotte enti\u00e8re dans WordPress"},"No_se_han_realizado_reservas":{"es":"No se han realizado reservas"},"Estad\u00edsticas_mensuales":{"es":"Estad\u00edsticas mensuales","en":"Monthly statistics","fr":"Statistiques mensuelles"},"Reservas":{"es":"Reservas","en":"Bookings","fr":"R\u00e9servations"},"Comisiones":{"es":"Comisiones","en":"Commissions","fr":"Commissions"},"Ingresos":{"es":"Ingresos","en":"Income","fr":"Revenu"},"Periodo_del":{"es":"Periodo del","en":"Period of","fr":"P\u00e9riode de"},"Espere_por_favor,_sincronizando_lugares...":{"es":"Espere por favor, sincronizando lugares..."},"No_dispone_de_lugares_IRC_en":{"es":"No dispone de lugares IRC en","en":"No places in IRC","fr":"Pas de Lieux dans IRC"},"No_dispone_de_lugares_en_WP":{"es":"No dispone de lugares en WP","en":"No places in WP","fr":"Pas de Lieux dans WP"},"nuevos_lugares_en":{"es":"nuevos lugares en","en":"New Places in","fr":"Nouveaux Lieux dans"},"Insertar_mapa_de_situaci\u00f3n_en_la_ficha_del_lugar_en_Wordpress":{"es":"Insertar mapa de situaci\u00f3n en la ficha del lugar en Wordpress","en":"Insert location map in the place tab in Wordpress","fr":"Ins\u00e9rer une carte de localisation dans l\\'onglet Lieu de WordPress"},"Debe_configurar_su_clave_para_Google_Maps_Embed_API":{"es":"Debe configurar su clave para Google Maps Embed API","en":"You must set up your password for the Google Maps Embed API","fr":"Vous devez configurer votre mot de passe pour l\\'API Google Maps Embed"},"Exportar\/Actualizar_la_imagen_del_lugar":{"es":"Exportar\/Actualizar la imagen del lugar","en":"Export \/ Update the image of the place","fr":"Exporter \/ Mettre \u00e0 jour l\\'image du lieu"},"Eliminar_todos_los_lugares_de_Wordpress":{"es":"Eliminar todos los lugares de Wordpress","en":"Remove all places from Wordpress","fr":"Supprimer tous les lieux de WordPress"},"Buscador_I":{"es":"Buscador I","en":"Search engine I","fr":"Moteur de recherche I"},"Apartado_inicial":{"es":"Apartado inicial","en":"Initial section","fr":"Section initiale"},"Vista_de_resultados":{"es":"Vista de resultados","en":"Results view","fr":"Aper\u00e7u des r\u00e9sultats"},"Listado":{"es":"Listado","en":"List","fr":"Liste"},"Mosaico":{"es":"Mosaico","en":"Mosaic","fr":"Mosa\u00efque"},"Clase_inicial":{"es":"Clase inicial","en":"Initial class","fr":"Classe Initiale"},"Todos":{"es":"Todos","en":"All","fr":"Tous"},"Mostrar_precio_dia":{"es":"Mostrar precio dia","en":"Show day price","fr":"Afficher le prix du jour"},"No":{"es":"No","en":"No","fr":"Non"},"Si":{"es":"Si","en":"Yes","fr":"Oui"},"Modelo":{"es":"Modelo","en":"Model","fr":"Mod\u00e8le"},"N\u00famero_de_modelos":{"es":"N\u00famero de modelos","en":"Number of models","fr":"Num\u00e9ro de mod\u00e8les"},"Incluir_Jquery":{"es":"Incluir Jquery","en":"jQuery include","fr":"Inclure jQuery "},"Tama\u00f1o":{"es":"Tama\u00f1o","en":"Size","fr":"Taille"},"Tama\u00f1o_buscador":{"es":"Tama\u00f1o buscador","en":"Search engine size","fr":"Taille du moteur de recherche"},"Tama\u00f1o_resultados":{"es":"Tama\u00f1o resultados","en":"Result size","fr":"Taille des r\u00e9sultats"},"Idioma":{"es":"Idioma","en":"Language","fr":"Langue"},"CSS_personalizado":{"es":"CSS personalizado","en":"Custom CSS","fr":"CSS personnalis\u00e9"},"Para_la_personalizaci\u00f3n_del_aspecto_del_widget,_realize_una_copia_del_css_original,edite_sus_preferencias_e_inserte_la_direcci\u00f3n_URL_de_su_nuevo_archivo_de_estilos":{"es":"Para la personalizaci\u00f3n del aspecto del widget, realice una copia del css original,edite sus preferencias e inserte la direcci\u00f3n URL de su nuevo archivo de estilos","en":"To customize the appearance of the widget, make a copy of the original css, edit your preferences and insert the URL of your new style file","fr":"Pour personnaliser l\\'apparence du Widget, faites une copie du CSS d\\'origine, modifiez vos pr\u00e9f\u00e9rences et ins\u00e9rez l\\'URL de votre nouveau fichier de style."},"CSS_original_widget":{"es":"CSS original widget"},"Versi\u00f3n":{"es":"Versi\u00f3n","en":"Version","fr":"Version"},"P\u00e1gina_de_inicio":{"es":"P\u00e1gina de inicio","en":"Homepage","fr":"Page d\\'accueil"},"Men\u00fa_principal":{"es":"Men\u00fa principal","en":"Main menu","fr":"Menu principal"},"Sincronizaci\u00f3n_completa":{"es":"Sincronizaci\u00f3n completa","en":"Complete synchronization","fr":"Synchronisation complete"},"Actualizaci\u00f3n_completa":{"es":"Actualizaci\u00f3n completa","en":"Successfully updated","fr":"Mise \u00e0 jour r\u00e9ussie"},"Se_ha_eliminado_correctamente_su_flota_en_Wp":{"es":"Se ha eliminado correctamente su flota en Wp","en":"Your fleet has been successfully deleted in Wp","fr":"Votre flotte a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 avec succ\u00e8s dans WP."},"A\u00f1adida_a_WP_la_categor\u00eda":{"es":"A\u00f1adida a WP la categor\u00eda","en":"Category added to WP","fr":"Cat\u00e9gorie ajout\u00e9 \u00e0 WP"},"Actualizada_la_categor\u00eda_de_WP":{"es":"Actualizada la categor\u00eda de WP","en":"WP category updated","fr":"Cat\u00e9gorie de WP mise \u00e0 jour"},"A\u00f1adido_a_WP_el_modelo":{"es":"A\u00f1adido a WP el modelo","en":"Model added to WP","fr":"Mod\u00e8le ajout\u00e9 \u00e0 WP"},"Actualizado_en_WP_el_modelo":{"es":"Actualizado en WP el modelo","en":"Model updated in WP","fr":"Mise \u00e0 jour du Mod\u00e8le en WP"},"Eliminado_en_WP_el_modelo":{"es":"Eliminado en WP el modelo","en":"Model eliminated in WP ","fr":"Mod\u00e8le \u00e9limin\u00e9 dans WP"},"Registro_de_actividad":{"es":"Registro de actividad","en":"Activity Register","fr":"Registre d\\'activit\u00e9"},"No_se_han_realizado_acciones,_las_categor\u00edas_se_encuentran_sincronizadas":{"es":"No se han realizado acciones, las categor\u00edas se encuentran sincronizadas"},"Se_han_eliminado_correctamente_todos_los_lugares_de_Wp":{"es":"Se han eliminado correctamente todos los lugares de Wp","en":"All Wp Places have been successfully removed","fr":"Tous les Lieux WP ont \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9s avec succ\u00e8s"},"Oficinas":{"es":"Oficinas","en":"Offices","fr":"Agences"},"A\u00f1adido_a_WP_el_lugar":{"es":"A\u00f1adido a WP el lugar","en":"Place added to WP ","fr":"Lieu ajout\u00e9 \u00e0 WP"},"Actualizado_en_WP_el_lugar":{"es":"Actualizado en WP el lugar","en":"Place updated in WP","fr":"Mise \u00e0 jour du Lieu en WP"},"Eliminado_en_WP_el_lugar":{"es":"Eliminado en WP el lugar","en":"Place eliminated in WP","fr":"Lieu \u00e9limin\u00e9 dans WP"},"No_se_han_realizado_acciones,_los_lugares_se_encuentran_sincronizados":{"es":"No se han realizado acciones, los lugares se encuentran sincronizados"},"El_plugin_contiene_diversos_tipos_de_vistas_para_enlazar_con_su_motor_de_reservas_Ibexrentacar_e_incluirlos_en_su_p\u00e1gina_web_de_Wordpress":{"es":"El plugin contiene diversos tipos de vistas para enlazar con su motor de reservas Ibexrentacar e incluirlos en su p\u00e1gina web de Wordpress","en":"The plugin contains several types of views to link to your Ibexrentacar booking engine and include them in your Wordpress website","fr":"Le plugin contient plusieurs types de vues permettant de cr\u00e9er un lien vers votre moteur de r\u00e9servation Ibexrentacar et de les inclure dans votre site WordPress"},"mostrando_calendarios_de_b\u00fasqueda,_listado_de_flota,_modelos_destacados,_etc._seg\u00fan_las_necesidades_de_dise\u00f1o_que_requiera_en_cada_momento":{"es":"mostrando calendarios de b\u00fasqueda, listado de flota, modelos destacados, etc. seg\u00fan las necesidades de dise\u00f1o que requiera en cada momento"},"Herramientas":{"es":"Herramientas","en":"Tools","fr":"Outils"},"IRC_Api_Key":{"es":"IRC Api Key","en":"IRC Api Key","fr":"IRC Api Key"},"Borrar_datos_de_conexi\u00f3n":{"es":"Borrar datos de conexi\u00f3n","en":"Delete connection data","fr":"Supprimer les donn\u00e9es de connexion"},"Seleccione_el_perfil_con_el_que_desea_conectar":{"es":"Seleccione el perfil con el que desea conectar","en":"Select the profile with which you want to connect","fr":"S\u00e9lectionnez le profil avec lequel vous souhaitez vous connecter"},"Administrador":{"es":"Administrador","en":"Administrator","fr":"Administrateur"},"Afiliado":{"es":"Afiliado","en":"Affiliate","fr":"Affili\u00e9"},"Generar_Shortcode":{"es":"Generar Shortcode","en":"Generate Shortcode","fr":"G\u00e9n\u00e9rer un shortcode"},"Descargar_CSS_original_widget":{"es":"Descargar CSS original widget","en":"Download original widget CSS","fr":"T\u00e9l\u00e9charger le CSS d\\'origine du Widget"},"Copie_y_pegue_el_siguiente_c\u00f3digo_en_el_cuerpo_del_Post_o_la_P\u00e1gina_donde_desea_visualizarlo":{"es":"Copie y pegue el siguiente c\u00f3digo en el cuerpo del Post o la P\u00e1gina donde desea visualizarlo","en":"Copy and paste the following code in the body of the Post or the Page where you want to see it","fr":"Copiez et collez le code suivant dans le corps du blog ou de la page o\u00f9 vous souhaitez le voir."},"Ver_m\u00e1s_opciones_de_integraci\u00f3n":{"es":"Ver m\u00e1s opciones de integraci\u00f3n","en":"See more integration options","fr":"Voir plus d\\'options d\\'int\u00e9gration"},"Por_defecto_se_muestran_los_resultados_de_b\u00fasquedad_de_disponibilidad_a_continuaci\u00f3n_del_buscador":{"es":"Por defecto se muestran los resultados de b\u00fasquedad de disponibilidad a continuaci\u00f3n del buscador","en":"Results of availability search are displayed by default right below the search engine","fr":"Les r\u00e9sultats de la recherche de disponibilit\u00e9 sont affich\u00e9s par d\u00e9faut juste dessous du moteur de recherche"},"Buscador":{"es":"Buscador","en":"Search engine","fr":"Moteur de recherche"},"O_puede_integrar_directamente_el_c\u00f3digo_del_widget_generado,_copie_el_siguiente_c\u00f3digo_en_su_sitio_web":{"es":"O puede integrar directamente el c\u00f3digo del widget generado, copie el siguiente c\u00f3digo en su sitio web","en":"Or you can directly integrate the generated widget code, copy the following code in your web site","fr":"Ou vous pouvez directement int\u00e9grer le code du widget g\u00e9n\u00e9r\u00e9, copiez le code suivant dans votre site web"},"Importante":{"es":"Importante","en":"Important","fr":"Important"},"Para_usar_el_plugin_Ibexrentacar_en_wordpress,_debe_tener_una_cuenta_cliente_con_Ibexrentacar":{"es":"Para usar el plugin Ibexrentacar en wordpress, debe tener una cuenta cliente con Ibexrentacar","en":"In order to use Ibexrentacar plugin for WordPress, you need a client account with Ibexrentacar. ","fr":"Pour utiliser l\\'extension Ibexrentacar pour WordPress, vous avez besoin d\\'un compte client avec Ibexrentacar."},"Si_a\u00fan_no_la_tiene,_puede_obtener_m\u00e1s_informaci\u00f3n_y_crear_su_cuenta_desde":{"es":"Si a\u00fan no la tiene, puede obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y crear su cuenta desde","en":"If you do not have one, you can obtain more information and create your account from","fr":"Si vous n\\'en avez pas, vous pouvez obtenir plus d\\'informations et cr\u00e9er votre compte \u00e0 partir de"},"Una_vez_que_haya_instalado_el_plugin,_vaya_al_men\u00fa_ajustes_del_complemento_para_configurar_algunas_opciones_espec\u00edficas_de_su_conexi\u00f3n_con_la_plataforma":{"es":"Una vez que haya instalado el plugin, vaya al men\u00fa ajustes del complemento para configurar algunas opciones espec\u00edficas de su conexi\u00f3n con la plataforma","en":"Once the plugin has been installed, go to the add-on settings menu to configure some specific options of your connection with the platform","fr":"Une fois l\\'extension est install\u00e9, acc\u00e9dez au menu des param\u00e8tres du module additional pour configurer certaines options sp\u00e9cifiques de votre connexion avec la plateforme."},"A_trav\u00e9s_de_su_panel_Ibexrentacar_puede_obtener_sus_claves_de_conexi\u00f3n,_deber\u00e1_introducir_su_clave_secreta_y_su_contrase\u00f1a_de_acceso_a_IRC":{"es":"A trav\u00e9s de su panel Ibexrentacar puede obtener sus claves de conexi\u00f3n, deber\u00e1 introducir su clave secreta y su contrase\u00f1a de acceso a IRC","en":"Through your Ibexrentacar panel you can obtain your connection keys, you must enter your secret key and your IRC access password","fr":"Gr\u00e2ce \u00e0 votre panneau Ibexrentacar, vous pouvez obtenir vos cl\u00e9s de connexion, vous devez entrer votre cl\u00e9 secr\u00e8te et votre mot de passe d\\'acc\u00e8s IRC"},"Esta_integraci\u00f3n_se_realiza_a_trav\u00e9s_de_shortcodes_que_puede_insertar_como_un_simple_texto_en_el_editor_de_cualquier_p\u00e1gina_o_entrada_de_su_Wordpress":{"es":"Esta integraci\u00f3n se realiza a trav\u00e9s de shortcodes que puede insertar como un simple texto en el editor de cualquier p\u00e1gina o entrada de su Wordpress","en":"This integration is made through shortcodes, insert them as a simple text in the editor of any of your Wordpress pages or entries","fr":"Cette int\u00e9gration se fait \u00e0 l\\'aide de shortcodes, ins\u00e9rez-les sous forme de texte simple dans l\\'\u00e9diteur de l\\'une de vos pages ou de vos entr\u00e9es WordPress."},"Se_trata_de_tags_de_c\u00f3digo_HTML_parametrizables_que_puede_generar_a_trav\u00e9s_del_plugin":{"es":"Se trata de tags de c\u00f3digo HTML parametrizables que puede generar a trav\u00e9s del plugin","en":"Refers to the customizable HTML code tags that can be generated through the plugin","fr":"Il s\\'agit des balises de code HTML personnalisables pouvant \u00eatre g\u00e9n\u00e9r\u00e9es avec l\\'extension"},"El_plugin_contiene_diversos_tipos_de_vistas_para_enlazar_con_su_motor_de_reservas_e_incluirlo_en_su_p\u00e1gina_web_de_Wordpress_mostrando_calendarios_de_b\u00fasqueda,_listado_de_flota,_modelos_destacados\u2026_seg\u00fan_las_necesidades_de_dise\u00f1o_que_requiera_en_cada_momento":{"es":"El plugin contiene diversos tipos de vistas para enlazar con su motor de reservas e incluirlo en su p\u00e1gina web de Wordpress mostrando calendarios de b\u00fasqueda, listado de flota, modelos destacados\u2026 seg\u00fan las necesidades de dise\u00f1o que requiera en cada momento","en":"The plugin contains various types of views to link to your booking engine and include it in your Wordpress website showing search calendars, fleet list, featured models ... according to the design needs you require at any time","fr":"Le plugin contient diff\u00e9rents types de vues \u00e0 relier \u00e0 votre moteur de r\u00e9servation et \u00e0 inclure dans votre site web WordPress, en indiquant les calendriers de recherche, la liste de flotte, les mod\u00e8les propos\u00e9s ... selon les besoins de conception vous exigez \u00e0 tout moment."},"Generador_de_shortcode":{"es":"Generador de shortcode","en":"Shortcode generator","fr":"G\u00e9n\u00e9rateur de shortcode"},"Para_generar_su_c\u00f3digo_de_integraci\u00f3n_deber\u00e1_hacer_click_sobre_la_pesta\u00f1a_Ibexrentacar_de_su_Wordpress_y_dirigirse_al_apartado_integraci\u00f3n":{"es":"Para generar su c\u00f3digo de integraci\u00f3n deber\u00e1 hacer click sobre la pesta\u00f1a Ibexrentacar de su Wordpress y dirigirse al apartado integraci\u00f3n","en":"To generate an integration code, please click on the Ibexrentacar menu of your WordPress and access the Integration section.","fr":"Pour g\u00e9n\u00e9rer un code int\u00e9gration, veuillez cliquer sur le menu Ibexrentacar de votre WordPress et acc\u00e9der \u00e0 la section Int\u00e9gration"},"Los_par\u00e1metros_que_Ibexrentacar_nos_pedir\u00e1_a_la_hora_de_la_creaci\u00f3n_del_shortcode_ser\u00e1n_los_siguientes":{"es":"Los par\u00e1metros que Ibexrentacar nos pedir\u00e1 a la hora de la creaci\u00f3n del shortcode ser\u00e1n los siguientes","en":"Ibexrentacar will ask for the following parameters when creating a shortcode","fr":"Ibexrentacar demandera les param\u00e8tres suivants lors de la cr\u00e9ation d\\'un shortcode"},"Apartado":{"es":"Apartado","en":"Section","fr":"Section"},"Formulario_de_b\u00fasqueda_de_disponibilidad,_le_permite_mantener_al_mismo_tiempo_la__visualizaci\u00f3n_del_buscador_y_los_resultados":{"es":"Formulario de b\u00fasqueda de disponibilidad, le permite mantener al mismo tiempo la visualizaci\u00f3n del buscador y los resultados","en":"The availability search form allows you to obtain, at the same time, a search engine view and a results view ","fr":"Le formulaire de recherche de disponibilit\u00e9 vous permet d\\'obtenir simultan\u00e9ment une vue du moteur de recherche et une vue des r\u00e9sultats."},"Buscador_II":{"es":"Buscador II","en":"Search engine II","fr":"Moteur de recherche II"},"Buscador_III":{"es":"Buscador III","en":"Search engine III","fr":"Moteur de recherche III"},"Buscador_Smart":{"es":"Buscador Smart","en":"Search smart","fr":"Moteur de recherche Smart"},"Ficha_de_Modelo":{"es":"Ficha de Modelo","en":"Model information","fr":"Information du mod\u00e8le"},"Modelos_destacados":{"es":"Modelos destacados","en":"Featured models","fr":"Mod\u00e8les en vedette"},"\u00c1rea_cliente":{"es":"\u00c1rea cliente","en":"Client area","fr":"Zone Client"},"Contacto":{"es":"Contacto","en":"Contact","fr":"Contact"},"Ejemplo_de_shortcode_generado_a_trav\u00e9s_de_la_herramienta_para_la_integraci\u00f3n_del_buscador_en_espa\u00f1ol":{"es":"Ejemplo de shortcode generado a trav\u00e9s de la herramienta para la integraci\u00f3n del buscador en espa\u00f1ol","en":"Example of shortcode generated through the tool for the integration of the search engine in Spanish","fr":"Exemple de shortcode g\u00e9n\u00e9r\u00e9 via l\\'outil d\\'int\u00e9gration du moteur de recherche en espagnol"},"Personalizaci\u00f3n_de_la_hoja_de_estilos":{"es":"Personalizaci\u00f3n de la hoja de estilos","en":"Customize the style sheet","fr":"Personnaliser la feuille de style"},"Ibexrentacar_le_permite_personalizar_el_aspecto_de_cualquier_apartado_del_proceso_de_reserva;_buscadores_de_disponibilidad,_listados_de_flota,_datos_de_cliente...":{"es":"Ibexrentacar le permite personalizar el aspecto de cualquier apartado del proceso de reserva; buscadores de disponibilidad, listados de flota, datos de cliente..."},"Esta_opci\u00f3n_le_permite_ajustar_el_aspecto_al_dise\u00f1o_de_su_sitio_web_con_el_objetivo_de_potenciar_lo_m\u00e1ximo_posible_la_transparencia_en_la_navegabilidad_y_usabilidad_del_usuario":{"es":"Esta opci\u00f3n le permite ajustar el aspecto al dise\u00f1o de su sitio web con el objetivo de potenciar lo m\u00e1ximo posible la transparencia en la navegabilidad y usabilidad del usuario","en":"This option allows you to adjust its appearance to your website design in order to maximize its transparency in your web navigation, usability and UX","fr":"Cette option vous permet d\\'ajuster son apparence \u00e0 la conception de votre site web, afin de maximiser sa transparence dans la navigation web, sa facilit\u00e9 d\\'utilisation et l\\'exp\u00e9rience utilisateur. "},"Puede_personalizar_su_hoja_de_estilos_a_trav\u00e9s_de_cualquier_entorno_de_programaci\u00f3n,_aqu\u00ed_algunos_de_los_editores_m\u00e1s_habituales_para_hacer_CSS:_Sublime_Text,_WebStorm,_BlueGriffon":{"es":"Puede personalizar su hoja de estilos a trav\u00e9s de cualquier entorno de programaci\u00f3n, aqu\u00ed algunos de los editores m\u00e1s habituales para hacer CSS: Sublime Text, WebStorm, BlueGriffon","en":"You can customize your style sheet through any programming environment. The following are common CSS editors: Sublime Text, WebStorm, BlueGriffon.","fr":"Vous pouvez personnaliser votre feuille de style dans n\\'importe quel environnement de programmation. Les \u00e9diteurs CSS les plus courants sont: Sublime Text, WebStorm, BlueGriffon."},"Se_trata_de_las_clases_de_veh\u00edculo_y_los_modelos_disponibles_en_su_plataforma_Ibexrentacar":{"es":"Se trata de las clases de veh\u00edculo y los modelos disponibles en su plataforma Ibexrentacar","en":"Refers to the vehicle classes and the available models in your Ibexrentacar platform","fr":"Fait r\u00e9f\u00e9rence aux classes de v\u00e9hicules et aux mod\u00e8les disponibles sur votre plateforme Ibexrentacar"},"El_sistema_crear\u00e1_sus_modelos_activos_como_Post_en_su_sistema_Wordpress_y_de_forma_autom\u00e1tica_se_a\u00f1adir\u00e1n_en_caso_de_no_existir_las_clases_de_veh\u00edculo_como_categor\u00edas_vinculadas_a_los_modelos_importados":{"es":"El sistema crear\u00e1 sus modelos activos como Post en su sistema Wordpress y de forma autom\u00e1tica se a\u00f1adir\u00e1n en caso de no existir las clases de veh\u00edculo como categor\u00edas vinculadas a los modelos importados","en":"The system will create your active models as Posts in your WordPress platform and will automatically add them, in case no vehicle class existed, as associated categories to the imported models","fr":"Le syst\u00e8me cr\u00e9era vos mod\u00e8les actifs en tant que blogs dans votre plateforme WordPress et les ajoutera automatiquement, au cas o\u00f9 aucune classe de v\u00e9hicule n\\'existerait, ils seront cr\u00e9es en tant que cat\u00e9gories associ\u00e9es aux mod\u00e8les import\u00e9s."},"Panel_IRC_>_Flota_>_Clases\/Modelos":{"es":"Panel IRC > Flota > Clases\/Modelos","en":"IRC dashboard > Fleet > Classes\/Modelss","fr":"Tableau de bord IRC > Flotte > Classes \/ Mod\u00e8les"},"Se_trata_de_los_lugares_de_recogida_y\/o_devoluci\u00f3n_disponibles_en_su_plataforma_Ibexrentacar":{"es":"Se trata de los lugares de recogida y\/o devoluci\u00f3n disponibles en su plataforma Ibexrentacar","en":"Refers to the pickup and return locations available in your Ibexrentacar platform","fr":"Il s\\'agit des lieux de collecte et de retour disponibles sur votre plate-forme"},"El_sistema_le_permite_importar_todos_los_datos_del_lugar:_situaci\u00f3n,_datos_de_contacto,_im\u00e1genes_y_coordenadas_en_funci\u00f3n_de_la_informaci\u00f3n_disponible_en_su_panel.":{"es":"El sistema le permite importar todos los datos del lugar: situaci\u00f3n, datos de contacto, im\u00e1genes y coordenadas en funci\u00f3n de la informaci\u00f3n disponible en su panel."},"Panel_IRC_>_Flota_>_Lugares":{"es":"Panel IRC > Flota > Lugares","en":"IRC dashboard > Fleet > Places","fr":"Tableau de bord IRC > Flotte > Lieux"},"Debe_iniciar_sesi\u00f3n":{"es":"Debe iniciar sesi\u00f3n","en":"You must login","fr":"Vous devez vous connecter"},"\u00bfPuedo_usar_mi_tema_WordPress_actual?":{"es":"\u00bfPuedo usar mi tema WordPress actual?","en":"Can I use my current WordPress theme?","fr":"Puis-je utiliser mon th\u00e8me WordPress actuel?"},"\u00a1S\u00ed!_Ibexrentacar_funciona_nada_m\u00e1s_instalarse_con_cualquier_tema_WordPress":{"es":"\u00a1S\u00ed! Ibexrentacar funciona nada m\u00e1s instalarse con cualquier tema WordPress","en":"Yes! Ibexrentacar works as soon as it is installed with any WordPress theme","fr":"Oui! L\\'extension Ibexrentacar fonctionne d\u00e8s qu\\'il est install\u00e9 avec une th\u00e8me WordPress"},"Espa\u00f1a":{"es":"Espa\u00f1a","en":"Spain","fr":"Espagne"},"+34.902.00.81.85":{"es":"+34.902.00.81.85"},"Chile":{"es":"Chile","en":"Chile","fr":"Chile"},"+56.2.2581.4440":{"es":"+56.2.2581.4440"},"United_states":{"es":"United states","en":"United States","fr":"\u00c9tats Unis"},"+1.305.507.8433":{"es":"+1.305.507.8433"},"United_Kingdom":{"es":"United Kingdom","en":"United Kingdom","fr":"Royaume-Uni"},"+44.207.44.25858":{"es":"+44.207.44.25858"},"En_Espa\u00f1ol":{"es":"En Espa\u00f1ol","en":"In Spanish","fr":"en Espagnol"},"In_english":{"es":"In english","en":"In english","fr":"En anglais"},"\u00bfNecesita_una_integraci\u00f3n_personalizada?":{"es":"\u00bfNecesita una integraci\u00f3n personalizada?","en":"Do you need a custom integration?","fr":"Avez-vous besoin d\\'une int\u00e9gration personnalis\u00e9e?"},"En_Ibexestudio_desarrollamos_un_conjunto_de_herramientas_que_nos_permiten_brindar_nuestra_asistencia_en_toda_clase_de_requerimientos_que_involucran_el_desarrollo_y\/o_mantenimiento,_desde_su_dise\u00f1o_e_implementaci\u00f3n_y_puesta_en_marcha,_hasta_la_migraci\u00f3n_y_redise\u00f1o_de_aplicativos_ya_existentes":{"es":"En Ibexestudio desarrollamos un conjunto de herramientas que nos permiten brindar nuestra asistencia en toda clase de requerimientos que involucran el desarrollo y\/o mantenimiento, desde su dise\u00f1o e implementaci\u00f3n y puesta en marcha, hasta la migraci\u00f3n y redise\u00f1o de aplicativos ya existentes","en":"Ibexestudio develops a set of tools to provide you with our assistance in all kind of requirements which may involve development and\/or maintenance, from design and implementation to migration and redesign of existing applications","fr":"Ibexestudio d\u00e9veloppe un ensemble d\\'outils pour vous fournir notre assistance dans tous les types d\\'exigences pouvant impliquer le d\u00e9veloppement et la maintenance, depuis la conception et la mise en ouvre jusqu\\'\u00e0 la migration et la refonte des applications existantes."},"No_se_han_realizado_acciones,_se_encuentran_sincronizados":{"es":"No se han realizado acciones, se encuentran sincronizados","en":"No actions have been made, up to day synchronisation. ","fr":"Aucune action n\\'a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e, synchronisation \u00e0 jour."},"Sincronizar_ahora":{"es":"Sincronizar ahora","en":"Sync now","fr":"Sync maintenant"},"disponibles_para_su_importaci\u00f3n_a_Wordpress":{"es":"disponibles para su importaci\u00f3n a Wordpress","en":"available for import into Wordpress","fr":"Disponible pour l\\'importation dans WordPress"},"a":{"es":"a","en":"to","fr":"\u00e0","el":"\u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd"},"Ancho":{"es":"Ancho","en":"Width","fr":"Largeur"},"Opcional":{"es":"Opcional","en":"Optional","fr":"Optional"},"Si_desea_integrar_los_resultados_en_cualquier_otro_lugar_de_la_misma_p\u00e1gina_debe_utilizar_el_siguiente_c\u00f3digo":{"es":"Si desea integrar los resultados en cualquier otro lugar de la misma p\u00e1gina debe utilizar el siguiente c\u00f3digo","en":"If you want to integrate the results in any other place of the same page, you must use the following code","fr":"Si vous souhaitez int\u00e9grer les r\u00e9sultats \u00e0 tout autre endroit de la m\u00eame page, vous devez utiliser le code suivant"},"Resultados":{"es":"Resultados","en":"Results","fr":"R\u00e9sultats"},"aqu\u00ed":{"es":"aqu\u00ed","en":"here","fr":"Ici"},"Descripci\u00f3n":{"es":"Descripci\u00f3n","en":"Description","fr":"Description"},"Type":{"es":"Type","en":"Type","fr":"Type"},"Formulario_de_b\u00fasqueda_de_disponibilidad_para_la_reserva,_una_vez_realizada_la_b\u00fasqueda_se_oculta_el_buscador":{"es":"Formulario de b\u00fasqueda de disponibilidad para la reserva, una vez realizada la b\u00fasqueda se oculta el buscador","en":"Availability search form for booking, once the search is done, the search engine hides","fr":"Formulaire de recherche de disponibilit\u00e9 pour la r\u00e9servation, une fois la recherche est effectu\u00e9e, le moteur de recherche se cache. "},"Variaci\u00f3n_del_Buscador_I_con_una_disposici\u00f3n_del_formulario_m\u00e1s_alargada":{"es":"Variaci\u00f3n del Buscador I con una disposici\u00f3n del formulario m\u00e1s alargada","en":"Variation of Search Engine I with a longer form display","fr":"Variation du moteur de recherche I avec un affichage de formulaire plus long"},"Variaci\u00f3n_del_Buscador_I_con_una_nueva_disposici\u00f3n_y_dise\u00f1o":{"es":"Variaci\u00f3n del Buscador I con una nueva disposici\u00f3n y dise\u00f1o","en":"Variation of Search Engine I with a new display and design","fr":"Variation du moteur de recherche I avec un nouvel affichage et conception"},"Listado_de_modelos_disponibles_para_la_reserva_con_filtros,_enlace_a_la_ficha_de_modelo_y_formulario_de_b\u00fasqueda":{"es":"Listado de modelos disponibles para la reserva con filtros, enlace a la ficha de modelo y formulario de b\u00fasqueda","en":"Available models list for bookings with filters, link to the model description and search form","fr":"Liste des mod\u00e8les disponibles pour les r\u00e9servations avec filtres, lien vers la description du mod\u00e8le et formulaire de recherche"},"Disposici\u00f3n_de_los_datos_del_modelo_y_formulario_de_b\u00fasqueda":{"es":"Disposici\u00f3n de los datos del modelo y formulario de b\u00fasqueda","en":"Arrangement of model data and search form","fr":"Disposition de donn\u00e9es de mod\u00e8le et formulaire de recherche"},"Listado_de_modelos_disponibles_para_la_reserva_y_marcados_c\u00f3mo_recomendados":{"es":"Listado de modelos disponibles para la reserva y marcados c\u00f3mo recomendados","en":"Available models list for bookings as recommended models","fr":"Liste des mod\u00e8les disponibles pour les r\u00e9servations en tant que mod\u00e8les recommand\u00e9s"},"Permite_a_su_cliente_iniciar_sesi\u00f3n_para_la_gesti\u00f3n_de_sus_datos_personales,_reservas,_pagos...":{"es":"Permite a su cliente iniciar sesi\u00f3n para la gesti\u00f3n de sus datos personales, reservas, pagos..."},"Formulario_para_el_contacto_por_parte_del_cliente":{"es":"Formulario para el contacto por parte del cliente","en":"Contact form for the client","fr":"Formulaire de contact pour le client"},"9:00-14:00":{"es":"9:00-14:00","en":"9:00-14:00","fr":"9:00-14:00","el":"9:00-14:00"},"16:00-19:00":{"es":"16:00-19:00","en":"16:00-19:00","fr":"16:00-19:00","el":"16:00-19:00"},"Central_European_Time":{"es":"Central European Time","en":"Central European Time","fr":"Heure de l\\'Europe Central"},"9:00-13:00":{"es":"9:00-13:00","en":"9:00-13:00","fr":"9:00-13:00","el":"9:00-13:00"},"PDT_-_Pacific_Daylight_Time":{"es":"PDT - Pacific Daylight Time","en":"PDT - Pacific Daylight Time","fr":"PDT - Heure avanc\u00e9e du Pacifique"},"Le_brindamos_un_servicio_personalizado,_interes\u00e1ndonos_en_las_necesidades_de_cada_cliente_y_desarrollando_la_soluci\u00f3n_que_mejor_las_satisfaga":{"es":"Le brindamos un servicio personalizado, interes\u00e1ndonos en las necesidades de cada cliente y desarrollando la soluci\u00f3n que mejor las satisfaga","en":"We offer a custom service, emphasizing in the needs of each client and developing the best solution for them","fr":"Nous offrons un service personnalis\u00e9, en mettant l\\'accent sur les besoins de chaque client et en d\u00e9veloppant la meilleure solution pour eux."},"en":{"es":"en","en":"in","fr":"dans"},"oficinas":{"es":"oficinas","en":"offices","fr":"Agences"},"Plantillas_de_Wordpress_instaladas":{"es":"Plantillas de Wordpress instaladas","en":"Wordpress templates installed","fr":"Mod\u00e8les WordPress install\u00e9s"},"Espere_por_favor,_sincronizando_flota":{"es":"Espere por favor, sincronizando flota","en":"Please wait, synchronizing fleet","fr":"S\\'il vous pla\u00eet, attendez, en train de synchroniser flotte"},"Espere_por_favor,_sincronizando_lugares":{"es":"Espere por favor, sincronizando lugares","en":"Please wait, synchronizing places","fr":"S\\'il vous pla\u00eet, attendez, en train de synchroniser lieux"},"Revise_la_configuraci\u00f3n_del_plugin":{"es":"Revise la configuraci\u00f3n del plugin","en":"Check the plugin configuration","fr":"R\u00e9viser la configuration de l\\'extension"},"\u00bfEsta_seguro_de_modificar_sus_par\u00e1metros_de_conexi\u00f3n?":{"es":"\u00bfEsta seguro de modificar sus par\u00e1metros de conexi\u00f3n?","en":"Are you sure to modify your connection parameters?","fr":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir modifier vos param\u00e8tres de connexion?"},"Acci\u00f3n":{"es":"Acci\u00f3n","en":"Action","fr":"Action"},"Nueva_conexi\u00f3n_con_demo":{"es":"Nueva conexi\u00f3n con demo","en":"New connection with Demo","fr":"Nouvelle connexion avec D\u00e9mo"},"\u00bfEsta_seguro_de_eliminar_sus_par\u00e1metros_de_conexi\u00f3n?":{"es":"\u00bfEsta seguro de eliminar sus par\u00e1metros de conexi\u00f3n?","en":"Are you sure to delete your connection parameters?","fr":"\u00cates-vous s\u00fbr de supprimer vos param\u00e8tres de connexion? "},"\u00bfEsta_seguro_que_desea_eliminar_toda_su_flota_de_Wordpress?":{"es":"\u00bfEsta seguro que desea eliminar toda su flota de Wordpress?","en":"Are you sure you want to eliminate your entire Wordpress fleet?","fr":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir \u00e9liminer toute votre flotte de WordPress?"},"Nota":{"es":"Nota","en":"Note","fr":"Note"},"Esta_acci\u00f3n_es_irreversible":{"es":"Esta acci\u00f3n es irreversible","en":"This action is irreversible","fr":"Cette action est irr\u00e9versible"},"\u00bfEsta_seguro_que_desea_eliminar_todos_sus_lugares_de_Wordpress?":{"es":"\u00bfEsta seguro que desea eliminar todos sus lugares de Wordpress?","en":"Are you sure you want to delete all your Wordpress places?","fr":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir \u00e9liminer tous vos lieux de WordPress?"},"Theme":{"es":"Theme","en":"Theme","fr":"Theme"},"Wordpress.org":{"es":"Wordpress.org"},"Plugin_website":{"es":"Plugin website","en":"Plugin website","fr":"Site web de l\\'extension"},"\u00daltima_versi\u00f3n":{"es":"\u00daltima versi\u00f3n","en":"Last Version","fr":"Derni\u00e8re version"},"Fecha":{"es":"Fecha","en":"Date","fr":"Date"},"Descarga":{"es":"Descarga","en":"Download","fr":"T\u00e9l\u00e9chargement"},"Compilar":{"es":"Compilar","en":"Compile","fr":"Compiler"},"Espere_por_favor,_generando_archivos":{"es":"Espere por favor, generando archivos","en":"Please wait, generating files","fr":"S\\'il vous pla\u00eet, attendez, en train de g\u00e9n\u00e9rer fichiers"},"Repositorio_remoto":{"es":"Repositorio remoto","en":"Remote repository","fr":"R\u00e9f\u00e9rentiel distant"},"Repositorio_local":{"es":"Repositorio local","en":"Local repository","fr":"R\u00e9f\u00e9rentiel local"},"El_sistema_le_permite_importar_todos_los_datos_del_lugar":{"es":"El sistema le permite importar todos los datos del lugar","en":"The system allows the import of all the Place data","fr":"Le syst\u00e8me permet l\\'importation de toutes les donn\u00e9es de lieu"},"situaci\u00f3n,_datos_de_contacto,_im\u00e1genes_y_coordenadas_en_funci\u00f3n_de_la_informaci\u00f3n_disponible_en_su_panel":{"es":"situaci\u00f3n, datos de contacto, im\u00e1genes y coordenadas en funci\u00f3n de la informaci\u00f3n disponible en su panel","en":"location, contact information, images and geographical coordinates according to the available data in your Ibexrentacar platform","fr":"Localisation, informations de contact, images et coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques en fonction des donn\u00e9es disponibles sur votre plateforme Ibexrentacar"},"Insertar_en_p\u00e1gina":{"es":"Insertar en p\u00e1gina","en":"Insert in page","fr":"Ins\u00e9rer dans la page"},"Insertar":{"es":"Insertar","en":"Insert","fr":"Ins\u00e9rer"},"Se_a\u00f1adir\u00e1_el_shortocode_generado_al_final_de_la_p\u00e1gina_seleccionada":{"es":"Se a\u00f1adir\u00e1 el shortocode generado al final de la p\u00e1gina seleccionada","en":"The generated shortcode will be added at the end of the selected page.","fr":"Le shortcode g\u00e9n\u00e9r\u00e9 sera ajout\u00e9 \u00e0 la fin de la page s\u00e9lectionn\u00e9e."},"Permite_a_su_cliente_iniciar_sesi\u00f3n_para_la_gesti\u00f3n_de_sus_datos_personales,_reservas,_pagos":{"es":"Permite a su cliente iniciar sesi\u00f3n para la gesti\u00f3n de sus datos personales, reservas, pagos","en":"Offers to your costumers an account login to manage their personal data, bookings, payments","fr":"Offres \u00e0 vos clients un compte pour se connecter et g\u00e9rer leurs donn\u00e9es personnelles, r\u00e9servations, paiements"},"Ibexrentacar_le_permite_personalizar_el_aspecto_de_cualquier_apartado_del_proceso_de_reserva,_como_buscadores_de_disponibilidad,_listados_de_flota,_datos_de_cliente":{"es":"Ibexrentacar le permite personalizar el aspecto de cualquier apartado del proceso de reserva, como buscadores de disponibilidad, listados de flota, datos de cliente","en":"Ibexrentacar allows custom appearance of any section in the booking process, availability search engines, fleet lists, client data...","fr":"Ibexrentacar vous permet une personnalisation de n\\'importe quelle section du processus de r\u00e9servation, des moteurs de recherche de disponibilit\u00e9, des listes de flotte, des donn\u00e9es client... "},"No_podremos_atender_peticiones_telef\u00f3nicas_que_pongan_en_riesgo_la_seguridad_de_sus_servicios_o_la_confidencialidad_de_sus_datos,_para_ello_utilice_el_sistema_de_tickets_es_seguro_y_r\u00e1pido":{"es":"No podremos atender peticiones telef\u00f3nicas que pongan en riesgo la seguridad de sus servicios o la confidencialidad de sus datos, para ello utilice el sistema de tickets es seguro y r\u00e1pido","en":"We will not be able to answer phone requests that may endanger the confidentiality of your data or the service security. Use our ticketing system, its quick and secure. \r\n","fr":"Nous ne pourrons pas r\u00e9pondre aux demandes t\u00e9l\u00e9phoniques susceptibles de compromettre la confidentialit\u00e9 de vos donn\u00e9es ou la s\u00e9curit\u00e9 du service. Utilisez notre syst\u00e8me de tickets d\\'assistance, est rapide et s\u00e9curis\u00e9."},"C\u00f3digo_insertado_correctamente_en_la_p\u00e1gina":{"es":"C\u00f3digo insertado correctamente en la p\u00e1gina","en":"Code successfully inserted in the page","fr":"Code ins\u00e9r\u00e9 avec succ\u00e8s dans la page"},"Visualizar_p\u00e1gina":{"es":"Visualizar p\u00e1gina","en":"View page","fr":"Aper\u00e7u de la page"},"\u00bfPuedo_usar_m\u00e1s_de_un_shorcode_por_p\u00e1gina?":{"es":"\u00bfPuedo usar m\u00e1s de un shorcode por p\u00e1gina?","en":"Can I use more than one shortcode in the same page?","fr":"Puis-je utiliser plusieurs shortcodes dans la m\u00eame page?"},"Si,_puede_insertar_distintos_shortcodes_en_una_misma_p\u00e1gina":{"es":"Si, puede insertar distintos shortcodes en una misma p\u00e1gina","en":"Yes! You can insert as many shortcodes as you want in your pages","fr":"Oui! Vous pouvez ins\u00e9rer autant de shortcodes que vous souhaitez dans vos pages"},"\u00bfSi_hay_cambios_en_mi_flota,_WP_me_pedir\u00e1_realizar_una_nueva_sincronizaci\u00f3n?":{"es":"\u00bfSi hay cambios en mi flota, WP me pedir\u00e1 realizar una nueva sincronizaci\u00f3n?","en":"If there are modifications in my fleet, will WP ask for a new synchronisation?","fr":"Si\\'l y a des modifications dans ma flotte, WP demandera-t-il une nouvelle synchronisation?"},"\u00a1Si!_El_plugin_Ibexrentacar_le_notificar\u00e1_si_requiere_de_un_sincronizaci\u00f3n_de_su_flota_y\/o_lugares":{"es":"\u00a1Si! El plugin Ibexrentacar le notificar\u00e1 si requiere de un sincronizaci\u00f3n de su flota y\/o lugares","en":"Yes! Ibexrentacar plugin will detect and display any changes in your fleet and will also display a request for new synchronization","fr":"Oui! L\\'extension Ibexrentacar d\u00e9tectera et affichera tout changement dans votre flotte et affichera \u00e9galement une demande de nouvelle synchronisation"},"Tools":{"es":"Tools","en":"Tools"},"Contacto_con_IRC'":{"es":"Contacto con IRC","en":"Contact IRC"},"El_uso_de_las_herramientas_de_importaci\u00f3n_a_Wordpress_requiere":{"es":"El uso de las herramientas de importaci\u00f3n a Wordpress requiere","en":"Using the Wordpress import tools requires"},"activar_la_directiva_allow_url_fopen_en_su_servidor":{"es":"activar la directiva allow url fopen en su servidor","en":"enable allow url fopen directive on your server"},"Hoja_de_estilo":{"es":"Hoja de estilo","en":"Stylesheet"},"Utilizar_CSS_personalizado":{"es":"Utilizar CSS personalizado","en":"Use custom CSS"},"A\u00f1ada_su_propia_Hoja_de_estilos_para_personalizar_su_apariencia":{"es":"A\u00f1ada su propia Hoja de estilos para personalizar su apariencia","en":"Add your own Style Sheet to customize its appearance"},"Editar":{"es":"Editar","en":"Edit"},"Cerrar":{"es":"Cerrar","en":"Close"},"Hoja_de_estilo_actualizada!":{"es":"Hoja de estilo actualizada!","en":"Updated stylesheet!"},"Para_guardar_los_cambios,_es_necesario_que_el_archivo_tenga_permisos_de_escritura":{"es":"Para guardar los cambios, es necesario que el archivo tenga permisos de escritura","en":"To save the changes, the file must have write permissions"},"Men\u00fa_top":{"es":"Men\u00fa top","en":"Top menu"},"Filtro_de_familias":{"es":"Filtro de familias","en":"Category filter"},"Familia_inicial":{"es":"Familia inicial","en":"Initial category"}}